跪求翠河食飯送湯攻略

點解個個都有湯飲淨係得我冇

叫特價餐，跟湯吾好跟野飲

吾你老母臭化閪

落單果陣講加湯就OK

吾吾吾😆

乞兒仔 個湯都要貪

飲湯不如飲精液啦